Maar hij gaf er natuurlijk veel om; en hij was zo vol van toorn tegen volwassenen, die zoals gewoonlijk alles verwoestten, dat zo gauw hij hij ging in zijn boom zitten en haperde opzettelijk snelle korte ademhalingen naar de tarief van ongeveer vijf tot een seconde.
